點解唔自殺唔可以自己決定?

影響到你D咩?

肥C大隻

其實死者有情緒病，你眼中一句無關痛癢的話也很可能令她放得好大。如果她本身社交圈子不大，網上世界的價值觀就會對她有很大影響力。

結論，雖然網上不是實名例，但不代表不需要負責任。悲劇發生了，就講再多也無用，只能預防未來再有相關的事發生。

P. S. 睇得出你好驚

驚到瀨屎添啊
我有MDD, suicidal thought 都有
外國亦都有案例因為mental 出事而走左去Anathesia ,當然個醫生亦都俾人釘左牌
regardless, 點解唔自殺唔可以自己決定?

咁你要找朋友傾傾，不好收埋自己。

你UP乜柒啊 九唔撚搭八
彈開啦

又要講中國文化 身體髮膚 受之父母 不敢毀傷 孝之始也

根本中國人就無自由意志

investment

自殺看起來是突發的事件，是在某個很差勁的日子裡所做的差勁決定。

如果你真的有 MDD ，咁你真的要多接觸家人及朋友，不好花太多時間在 forum。希望你可以克服到這情況。

所以你話child 登仔係咪戇撚柒鳩?
答非所問仲要自己like自己個comment
企開D啦

受其他人影響而自殺就有問題。